<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Prestations on artiste - performer - jongleur - spectacle de feu - sculpteur de ballons</title>
    <link>http://manoel-artiste.fr/prestations/</link>
    <description>Recent content in Prestations on artiste - performer - jongleur - spectacle de feu - sculpteur de ballons</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Oct 2015 13:39:32 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://manoel-artiste.fr/prestations/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>JONGLAGE</title>
      <link>http://manoel-artiste.fr/prestations/jonglage/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 13:39:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://manoel-artiste.fr/prestations/jonglage/</guid>
      <description>JONGLEUR AGUERRI, JE METS MON SAVOIR-FAIRE TECHNIQUE AU SERVICE DU SPECTACLE. QUE CE SOIT AVEC MES BALLES RUSSES, MES MASSUES OU MA BALLE CRISTAL, J&amp;rsquo;EMMÈNE LES SPECTATEURS DANS DES UNIVERS POÉTIQUES DÉPAYSANTS.
MON OBJECTIF : FAIRE RÊVER AVEC DES JEUX D&amp;rsquo;ADRESSE AÉRIENS ET DES DÉPLACEMENTS DANSÉS CHORÉGRAPHIÉS. EN ROUTE POUR DES AVENTURES IMAGINAIRES PLEINES DE LÉGÈRETÉS !
JE PEUX RÉALISER PLUSIEURS PASSAGES LORS D&amp;rsquo;UNE MÊME PRESTATION, SEUL OU AVEC PLUSIEURS JONGLEURS.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SCULPTURE DE BALLONS</title>
      <link>http://manoel-artiste.fr/prestations/sculpture-de-ballons/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 13:39:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://manoel-artiste.fr/prestations/sculpture-de-ballons/</guid>
      <description>ENTREZ DANS MON UNIVERS ENCHANTÉ ET COLORÉ ! MAGICIEN TRÈS PARTICULIER, JE FAIS RÊVER PETITS ET GRANDS AVEC MES SCULPTURES DE BALLONS. EN UN TOUR DE MAINS, JE CRÉE POUR VOUS CHAPEAUX EXTRAVAGANTS, SABRES DE VALEUREUX GUERRIERS, BAGUES DE PRINCESSES, MAIS AUSSI PLEIN DE JOLIES CRÉATURES GONFLÉES !
CHAQUE CRÉATION EST FAITE À LA MANIÈRE D&amp;rsquo;UN VÉRITABLE SPECTACLE, CE QUI REND MES ANIMATIONS INTERACTIVES ET PASSIONNANTES.
JE PEUX INTERVENIR SEUL OU AVEC D&amp;rsquo;AUTRES SCULPTEURS DE BALLONS, AFIN D&amp;rsquo;ANIMER VOS ÉVÈNEMENTS EN INTÉRIEUR COMME EN EXTÉRIEUR.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LE CIRQUE SILENCIEUX</title>
      <link>http://manoel-artiste.fr/prestations/le-cirque-silencieux/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 20:15:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://manoel-artiste.fr/prestations/le-cirque-silencieux/</guid>
      <description>UNE CRÉATION POÉTIQUE ET PLEINE D&amp;rsquo;ESPOIR POUR PETITS ET GRANDS ENFANTS!
SOUS UN CHAPITEAU OÙ RÉSONNENT NUIT ET JOUR LES APPLAUDISSEMENTS DES SPECTATEURS, ULYSSE LE PETIT DERNIER DE LA FAMILLE DES FORAINS, EST SOURD ET MUET.
SON RÊVE LE PLUS CHER EST D’ENTRER À SON TOUR SUR LA PISTE MAIS SES PARENTS S’Y OPPOSENT ET LE DÉCOURAGEANT SANS CESSE.
SA RENCONTRE AVEC UN CLOWN SOLITAIRE QUI VA L’ACCOMPAGNER ET LE POUSSER AU TRAVAIL VA CHANGER SA VIE.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CLAIR OBSCUR</title>
      <link>http://manoel-artiste.fr/prestations/clair-obscur/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 13:39:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://manoel-artiste.fr/prestations/clair-obscur/</guid>
      <description>PARCE QU’IL N’ARRIVAIT PLUS À ÊTRE AVEC LES AUTRES, UN HOMME SE RETROUVE SEUL FACE À LUI-MÊME. IL S’INVENTE ALORS L’AUTRE : UNE AMIE TENACE ET VIVANTE QUI COMPTE BIEN L’AIDER, QUOI QU’IL ARRIVE, À SURMONTER SES PEURS ET RETROUVER UNE VIE SOCIALE. JONGLERIES INTRÉPIDES, DANSES, CONTORSIONS ET EFFETS RADIOPHONIQUES SERONT AU CENTRE DE CE DUO POUR UN SPECTACLE IMPRÉVISIBLE, SENSIBLE ET PLEIN D’HUMOUR !
POUR POUVOIR PROFITER AU MAXIMUM DE CETTE CRÉATION, CLAIR OBSCUR UTILISE UN ESPACE SCÉNIQUE MINIMUM DE 5MX5M, AINSI QU&amp;rsquo;UNE HAUTEUR DE 4M.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VASLO</title>
      <link>http://manoel-artiste.fr/prestations/vaslo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 13:39:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://manoel-artiste.fr/prestations/vaslo/</guid>
      <description>ATTACHEZ VOS CEINTURES, VOUS ALLEZ DÉCOLLER !
VASLO EST UN PERSONNAGE TOUCHANT ET DRÔLE. ORIGINAIRE D&amp;rsquo;UN PAYS SLAVE, IL TRANSPORTE MASSUES ET MUSIQUE TZIGANE AVEC LUI. IL JONGLE POUR VOUS AVEC UNE DEXTÉRITÉ REMARQUABLE DANS UN SPECTACLE DÉBORDANT D&amp;rsquo;HUMOUR ET D&amp;rsquo;ÉNERGIE.
DURANT CETTE REPRÉSENTATION, LES MASSUES VOLENT ET DÉFIENT LES LOIS DE LA GRAVITÉ, LE CORPS DANSE ET VIREVOLTE AVEC ÉLÉGANCE, LES MAINS S&amp;rsquo;AGITENT DANS TOUS LES SENS POUR TENIR LE PUBLIC EN HALEINE.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>